香港人咪撚咁易放棄！！！

運動去到依家呢一刻好似失焦緊，民意好似逐漸失去緊，但係我想講
香港人咪撚咁容易放棄！！！

大陸人有無停止過落黎買哂我地嘅樓、炒撚貴哂本身屬於我地呢一代嘅屋企？無！
大陸人有無停止過落黎排公屋、攞老綜？無！
大陸人有無停止過搶香港啲奶粉？無！
相反佢地每日150人源源不絕咁湧入黎搶我地嘅資源！

香港政府有無停止過賣港？無！
雨傘完左，佢地不斷諗新嘅方法黎剝削香港人嘅權利，DQ我地認為有啲曙光嘅本土派，打破先例通過一地兩檢，強逼香港融入大灣區，送哂香港庫房多多嘅錢去整一個會被淹沒嘅明日大嶼！

我想講嘅係香港人可唔可以堅持落去，唔好因爲今日小人啲就垂頭喪氣！
當日有103萬人、有200萬+1人出黎行，港共都無認輸，民建聯都無諗過要停要認輸，佢諗嘅係點樣係民意、係輿論度贏返哂返黎！

只要香港人一日咁易放棄，一日都唔會爭取到自己想要嘅野！

場波未踢完，依家我地集中火力推6.26 G20前嘅集會！全力文宣，全力落街同建制嘅街站鬥過！！！